早晨交通戰報 牛頭角往觀塘車已炒 rip

各位rip

等緊巴士 係搭返地鐵好

唔撚係掛

地鐵啦

觀塘道唔炒車都塞 炒左真係rip

黃大仙轉地鐵算

癡線屋企嗰區又塞 都係迫地鐵做沙甸魚過海返工算數

第日我有隨意門 第一次間捉鳩個司機落太平洋餵鯊魚